23歲仔有一百萬應該點做好？

開店？網購？貿易？
係邊行起步先最好

算讀完書 唔想打工 朝9晚9咁就一世
指教下

屠狗會

樓主假膠 可以唔洗理

allin 利物蒲 多錢多到數唔到

比d我

有排都未開季啦

我想做生意

買部超跑返工

做200次黨主席

買物業. 如車位. ..買樓.. 等升值.
做生意 100萬好快玩完

老實講 我自己知自己係咩料 我頭腦好撚奸
識我既人都話我有潛質做仆街商人/仆街高官去吸哂小市民既錢個類
我咁問只係無從入手

哦

炒bitcon, 升左唔少

full pay 車位

比首期or 車位

我理解能力唔好，好似好矛盾咁，其實您讚緊自己定係？
睇您覆左幾個，根本您諗好晒，就好做啦
信自己

過大海變一億

每朝早買m記早餐比多兩蚊加芝士

又回帶

屌 又回帶

俾我

年中都唔知幾多人有一百萬創業

點解我冇